四月獨遊台南 交通求建議

我想問如果係市區入而踩單車方唔方便?
同埋我住係台車火車站附近，想去安平/七股，有咩交通建議?

台南火車站前站對出大迴旋處
有個客運站 搭88/99號係專for觀光
安平同七股都去到
樓主可以dl定 大台車公車個app
踩單車好似有d遠

但單單係區內踩單車會唔會危險?

台南踩單車還可以，但去太遠水路就公車啦
記得down apps